[新柒屆] F1 2020 土耳其站 賽後 討論區 6

Formula 1 DHL Turkish Grand Prix 2020

13 Nov 2020 - 15 Nov 2020

FP1 (FRI): 16:00 - 17:30
FP2 (FRI): 20:00 - 21:30
FP1 (SAT): 17:00 - 18:00
Quail (SAT): 20:00 - 21:00
Race (SUN) 18:10

Location: Intercity Istanbul Park

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton (GBR) 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas (FIN) 「公公」(回春) 「Battas」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel (DEU) 「廢圖」「一陽指」「S🅱️in 圖」
16 Charles Leclerc (MCO) 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon (THA) 「秦仔阿邦」「返細牛2.0」
33 Max Verstappen (NLD) 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo (AUS) 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon (FRA) 「Blocon」
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean (FRA) 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen (DNK) 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz (ESP) 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris (GBR) 「痴線仔」「牛奶仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez (MEX) 唔好再叫人毒販
18 Lance Stroll (CAN) 「二世祖」「牙Troll」「兒子」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen (FIN) 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi (ITA)
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly (FRA) 「返細牛」(返咗)「呀氣」
26 Daniil Kvyat (RUS) 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi (CAN) 「Best Rookie」
63 George Russell (GBR)
FW43

Bottas世界第一

反叻大事記 (點擊顯示所有)

Blocon Block 人錄(點擊顯示所有)

歡迎投稿

po 頭都未整完

小保子有冇應過小粉紅？

有冇人討論澳門賽車

大灣區賽有咩好討論

唔係隔離有新po 咩

merc係微博有發聲明 上個post有巴打po過

有無Guanyu BB份?

反叻大事記 (點擊顯示所有)
[/quote]

搞錯咗

笑死有人話不如叫埋musical嗰個hamilton改名

大家覺得咁樣好唔好，俾啲意見
[整合] F1 車手撐/反記錄區

睇返po頭
咁快又巴林站
由迷叻到依家反叻集中區

上季巴林全體迷叻

Lm

準備新一季迷舒

lm

上季勵志故事又真係幾多人撐
同埋好多人netflix入坑

有咩？

未開掛
上幾年都係分開嘅
不過我就無心開嗰邊喇一定嘈爆兼好多腦殘留言

一定話做乜香港唔起賽車場
點解無炒車

上年開喺車台

今年開喺影視台

無曬外國d高手，VLT係GT好似大人蝦細路咁

有機會贏冠軍VLT先嚟唔贊助佢

咁似Charles Kwan 以前用 F50 去玩超級房車賽咁

可唔可以唔好咁柒
你未係精子人地已經做緊錶

唔WIN就7哂

哦 呢單柒野
黑人真係改唔到腦殘呢樣野

除左抄士、藍C祺同奇華黃, 其他果D係富豪攞部車去SHOW OFF姐

望落去都覺得on9
Hamilton係大姓黎
下次不如叫NZ個Hamilton改名

SC

Benz一部車屌打全部車

評述好廢

乜數據都冇

又唔識講技術野

咁都有 lapped car

悶撚到，排隊巡遊情況比F1更嚴重

太窄

老闆琴日飛起左？

場場都SC

完全睇唔落

冇鬼佬嚟鬥，硬係差少少野咁

仲有Huff 啊

突然醒唔起佢

又sc，完了吧

又SC

SC到完場啦

其實佢跑咁少圈，有意外會唔會出紅旗好過SC
清場又安全啲，車手又可以跑多啲

時間唔夠
澳門有限定幾點前要交場
所以好多時都 完左
出紅棋大家都無野睇
但sc起碼有車係出面碌下比觀眾睇

red flag

應該唔再restart

唔會啦6點要還場
同埋頭先個個位塞死左
冇得唔紅

成件事唔係咁
係iwc想出有咸爺名既錶，但hamilton間嘢有版權所以佢哋出唔到先上court

竟然restart LMAO

燈力再次用對了

嗰幾部車又做咩事?

出唔出架屌

iwc 出L.H /LH44 都得啦
呢D打上Court都係on9 明知無咩可能都去試

排隊排左勁耐

又有一部

搞咁撚多野, 之後according to the time, this is the last lap

本身都要跑gt
而家已經overrun左1個鐘
仲要6點交track比人

之前覺的鹹仔隻熊貓幾靚
但諗起同老MK撞名就無興
老MK不如改改姓唔好影響人地其他brand

咸七頓d作風真係咁

但當年Tag Heuer係出咗隻咁嘅嘢

岩岩睇相
個髮夾灣好似闊左啲咁😂

得一圈跑

揸得GT 會驚天黑

不如下年澳門賽GT sport算啦

在起步後不久，因有戰車失控撞欄，大會隨即出動安全車，帶領車手繞約 2圈，賽事恢復後，車手賽了約 1個圈，大會便宣布，由於能見度低，縮減比賽圈數，由原來鬥 8個圈改為 4個圈，當中包括安全車帶領的 2個圈。95號香港車手歐陽若曦在一路帶領的情況下下率先衝過終點，33號內地車手叶弘歷跟隨其後，28號內地車手陳維安排第 3。

賽四個圈同玩GT有咩分別

肽都未熱哂就跑完，不如叫澳門路演賽算啦，由SC帶領跑一圈

聽朝d賽程咁緊, 又唔知點cut圈

跑路演賽，跑幾圈當交貨咪算啦

BMW又贏
只係出部2系就得

2個圈

睇過山車

咸封爵？！

Sir Lewis Hamilton
咸狗封聖 BLM又贏

成事巴打同恩撚d火花好正老婆最鍾意既防滾架都講得出

佢兩個真係好夾笑死

丹：如果唔係疫情,我仲係一個人講車呀

成事：如果唔係疫情，我都無機會講車呀

究竟係咩事紅旗唔講得呢

即係咩, 會去澳門玩車?

想問上網邊到有得睇？

恩撚佢地

fox

Google 澳門賽車 佢官網有live
不過 得fox先有丹尼爾+成事

英解

因為丹講過”武漢肺炎”所以fox而家要揾個人同佢一齊講

講真，一個人講車好悶，搵成事同佢一齊講

現實係搵廢老/大灣輝

好想幫成事含
成事好撚正

下年 8 屆先封都唔遲啦
橫掂係 100% 的波 ...

呢下撞到玻璃碎埋

炒左獲勁

馬支驊

啱啱架後車好似撞到佢？唔知會唔會罰

Rob Huff隊左佢一下

紅旗

必須要整返好個牆

一開電視就red flag

成堆marshal掛住掃地 得一個掃掃吓見個車手未出嚟 先埋去check車手
架medical car又過咗咁耐先到

有個把聲陰聲細氣成個gay佬咁既平時都有講車？

又比人cut聲？

一譜到個原因

個個成日上連登F1 post 又成日留言架
之前有同丹講F1
之前香港FE佢都有講

講講下就cut撚咗

DLLM
Fox Sports又維穩!

屌你老母fox 一講支那車手就cut

屌你老母fox sports

咩事? 岩岩見RED FLAG 去左食野, 番黎變英文?

正仆街黎

無陳恩能真係聽條撚

講啲咩要cut

唔係佢同john
今朝唔會起身睇囉

今年澳門無F3咁鳩悶

講歐陽+30秒原因

咁都要cut
On99

講緊歐陽若希罰30秒單野
一半都未講到就cut

好似話係有其他車手投訴 至於係咩國家車手就心照啦

fox而家好似播緊琴日replay。

大家冷靜d，應該唔關事，係 Asia Fox轉返個畫面落總台，平時Fox都係咁，一轉就會連香港呢邊既聲都無埋

其實澳門係咪應該玩既門檻高啲
車手質素咁低
賽唔夠兩個圈炒哂又紅旗

返嚟了

成事

Hi恩能

討論朋友

姐係關講Darryl單嘢事？

討論區朋友

佢地咁講一定關啦

DLLM FOX

啱啱開返又炒

垃圾支那仔迫害歐陽

仲有無第二個討論區

唔明點解唔俾講
定另有內情

賽事相關都唔俾講

其實係今年班人低水平咗
全部都大灣區車手

會唔會係講緊恩能fb 個page呀

黃旗都繼續炒

好似每圈都炒咁

係囉果邊都好多人嘈

又炒

個個圈都炒

究竟今年咩事
係咪比班支那人拖低曬質素，點解可以不停炒

又紅？

Safety car姐

成事真係

恩撚隔離果位係邊個？

成事不足

呢到F1post常客

John Wong
佢之前同恩能講F1都好正

好似真係未見過john wong同成事同一時間出現咁

但其實往年都係咁
咩電訊盃呢啲
咩華夏盃
搞到全部delay哂
一場拖一場
本身都得10個圈
Sc都帶6個圈

同猶戴有共同理想

忙住講解，邊得閒上黎覆你地

Red flag

聽到JOHN 好似後面偷笑左下

恩能同成事講個陣特別放

撞到咁，要啦

聽到笑撚咗

無嚕玩完

其實係咪一開始就應該要red flag，唔係依家先

成場唔知睇咗乜

DIU

On 9 架

好似變左澳門賽車嘉年華咁
俾錢就有得落場玩下咁
整埋啲垃圾盃比賽

阿vlt比人罰30秒
因為比人投訴, 賽會又真係受理果下先好笑

睇澳門風景

改名澳門撞車節啦

因為支那人投訴
所以受理

Race will not be resumed

澳門賽車唔係不嬲都睇撞車嘅咩？

睇完都唔明jm9，錯係邊

謝四圖
賽會,車手,都係我既人
重要罰30秒 我以為vlt王子琴日玩gta

澳門花生盃

成事：澳門花生杯
呀 唔係 澳門GT杯

成事
成事：澳門花生杯

留名追返上P1，佢呢度最快

咁隊人尾都唔洗罰

一開波就SC到完場追條撚

12圈有d難

咁實有人拉龍

最驚後面俾人攬炒

實際跑唔跑到4圈

慢啲嘅車見到架挑戰者應該都會讓

各位係時候發揮你地嘅力量

點解會話條友係成事？

咁支那既車呢

我都唔知 之前個個都講 我跟住講

收晒order 見到挑戰者就要死頂/ 攬炒

因為之前講F1講既野同le個post既好類似
同埋個陣咁啱成事潛咗水唔知去咗邊

歐陽係中遊起步實會炒

我知我知連登仔都知

係時候到投訴知支那仔發揮實力

好記得唔知邊場F1佢講過

女司機 假日車 直版任驗

我係，雖然都想睇真正鬥下

頭先都有直版任驗

國歌

之前睇f1都覺得呢條友d 9up 同恩撚幾夾

mugello

其實我覺得本身個投訴係唔應該成立既
因為如果成立既話, 頭6位果部車都係要受罰
不過都跟本唔比VLT上訴,算啦
呢D小圈子賽事

睇一陣大會set up鏡頭會唔會直頭唔播佢

我覺得最夾係佢
不過佢好似暫時唔再講F1

佢同恩能都成日鳩up但又好熟車

十一

一隻手 五隻手指
一隻手 一隻手指

係丹尼爾同成事一齊講

個支那仔做咩走左去

咩情況下講

咁成事話睇唔到既, 只係睇到十一

原來係咁

好似係str 炒咗嗰下

記者會串9 Huff

認真比賽都係格電+F3 + GT + WTCR中間嗰啲就係撞車環節

義和團上身？

做番支那人姐

玻璃心
合照特登企開 d

究竟可唔可以有場唔係紅旗完場

GT都係一時時，中間個堆

重播夏健倫對舒密加 係咁blur唔切marlboro有冇得玩投訴cctvb

講咗乜

DLLM
FOX無啦啦插左MARCHY 入黎CUT左DANIEL把聲

呢堆認真賽事
其實好似都係得前排認真鬥下
中後排都係撞車居多

光復monza 拉利革命

F1幾時先會有返賽車女郎

第一次聽賽車有冷氣

渣得都係富二代, 有錢佬, 冇冷氣點得呀

左膠女權L死曬之前都唔駛諗

邊隊車隊用軟胎呢

f3好撚正

lando

加油啦

係李英健同另一個投訴

OH 阻左VLT

咁都炒到

Toro racing
全紅benz

吊雞咁慢嘅

下下咁耐SC法
得咁少圈數真係好冇癮

咪即係大陸仔

澳門係咁撚on9

LYK都真係幾廢下

又撞

揸唔揸架又撞

低能on99 咁遲brake 重諗住轉到入去

歐陽

VLT上左山有好大優勢
上左山明顯快好多
下路直路就靠AMG過

要多一次SC VLT先有機會上到去
而家有D難

其實係唔係要多謝佢哋罰歐陽

唔係嘅話我哋就真係睇巡遊

今年特別衰，成班落場玩碰碰車咁

歐陽若曦 = HAM

O young 11上到第5

年年都係咁 以前有路車可以睇下露筍
而家無LU

你睇下VLT 一上到山追勁多
去到下路食TOW可以食硬你

下場f1可唔可以叫ham排11起步

OYO係咪罰30秒？

罰左

呢下好睇喎

大陸仔以為人地唔隊入去

O young 上到第4啦!!!!!!!

vlt run wide左

恩能同成事忍唔到笑

VLT 最好應該得P2
但應該有P3

你估莫他拿咩 嶺南灣過

人地閂得快 VLT車頭撞左

前面部Audi好撚醒,
成日係brake位 踩耐小小阻住vlt

係我就萄京灣攬炒咁過佢

VLT要撞一撞AUDI尾 唔係咁樣有排死頂 阻住

bump draft一陣又俾人投訴㗎喇

追追下變咗兩架一齊追李英健

P3!

歐陽上到第三

上呀

今年咁多鏡頭但係冇檸檬茶

SC??

waaaaaaaa diu

O young 上到第3

挑戰者

D人咪笑VLT
明明今年最有機會但係唔科水

Red flag...

有冇得鬥多圈

Red Flag

Suspension

係咪完場

On9

而家完歐陽得第4
唔好呀

diu 仆街
o young 第四, 如果完場

呵 如果無得跑, VLT上個圈係P4
所以完賽 = VLT無香賓

Session will not be resumed

部林寶

Will not be resumed

支紅旗準時呀, 對上一圈歐陽第4

咁撚廢咪撚學人鬥車

Diu

賽會話唔會繼續 GG

完

黑撚到
屌你老母

擺撚明唔想VLT拎P3

隻牛無啦啦壞

燈到

新手表示點解GT啲賽制咁on9

屌你老味
一過左就紅旗

俾口供話避狗

好冇癮

有冇咁ON9, 仲有3成比賽時間都唔resume

又唔見我燈到HAM

澳門問題，要日落前完晒再解封賽道

真係好冇癮
下下都炒

逼害vlt

垃圾賽事

你話咸爺會8屆呀嘛

呢幾年先開始睇F1
而家睇澳門d賽車有d on9

Imola VSC
Macau Red Flag

痴撚線

早幾年雲科爾都係咁贏

造馬造到

咸爺會8屆

屌成事同恩能

DLLM

條支那人咁L樣贏

笑撚到

佢仲要自己炒到飛起之後贏咗

dls仲諗住restart vlt有機上頭位

OYO有機會過埋LYK

講咩

LYK pace 好慢同vlt高下立見

佢兩個有冇一齊講過f1丹尼2講得幾開心

我覺得有 都近

講過兩場, 不過之後比番廢老講

OYO仲有冇機會揸AMG

成事話準備咗好多功課
講咗1/3都冇就完咗
之後恩能叫佢開吹水台講
一係而家入pit lane講
之後成事係到講入pit lane既車手做咩生意
架車有冇冷氣

新手 想知點解唔繼續比賽

恩能話成事要去比賽所以冇得講

要支那人赢

9upper

健康城市免隔離

成事比咩賽

鋁材生意

DRIVER OF THE DAY: Darryl O'Young

P4

唔記得

熱血

m4有冷氣

路車MERGE左入去澳門杯啊

有冷氣多10幾萬架

11追到第3

有 但下年澳門唔知

無啦,無以前咁好睇
以前馬交個肥仔渣部Evo8好撚快架
同埋有年部泰仔又係渣evo8好快

盧生講

roll back 1 lap 呢樣好低能

p4咋
比人叮走左

係咁抽李英建水

成事話LYK用實力證明有fans

恩撚笑得好仆街

冠軍嗰個冇戴米芝蓮帽，係唔係用咗第二隻tyre

兩個笑死

掌聲如雷

大陸仔出名唔守規矩

肥FUN果部屈哂機
根本無敵

個年泰仔部evo最後 Er

支旗歪嘅

國旗法

成事可唔可以好似恩能咁講開吹水台

真係做馬做得好誇張
1530先至F4
咁早就CUT 9左佢
咁不如一早講明 淨係比大陸仔拎P1算啦

講起用第二種tyre
上年定前年Pirelli sponsor
然後成堆用Michelin

好奇如果台灣赢會播咩歌

國旗歌

特首舞獅

國旗歌？

唔講做馬，年年澳門個timetable都係咁on9, 9點幾開始賽，中間點幾到3點幾就on99係到舞獅哂時間先開F3

搞到早起身入場，中間無野做係個場到on99

年年搞撚埋啲濕鳩表演又唱歌又舞獅 都唔撚留返啲時間比賽車
無心搞真係咪撚搞啦
下下炒車就紅完再cancel

澳門而家全面簡體字咩

d海報全部簡體字

除咗篤灰 係咪有咩內幕
佢兩個一講李英健就係咁笑

早幾日歐陽仲同李英健一齊合照po ig

做show姐，年年都係咁，應該叫澳門賽車表演節，SC帶領跑幾圈咪算數啦，唔好搞比賽啦

下一年自嘲 this side up

macau speed festival

跟住上路可以做hill climb time trial

lyk有份篤oyo

要不是紅旗，lyk p2都保唔住啦

Macau Speed Festival:

China F4 challenge
China Guia Race
China GT cup
China crash cup
China motorcycle cup

而家恩撚part邊個講車

某連登知名會員

John Wong(雞車王)
夢幻組合

班F4車手全部望落去好似40歲以上咁

六張嘢仲玩F4

證明中國F4賽事唔專業

Cls j2搵啲乜人黎講比賽
完全唔知佢地講緊乜

我屌原來成事黎

只要見有中國車手參與，這個賽事會變得業餘、不認真，和像馬戲團。

有D車手好似好肥咁，定係我錯覺
望落去全部都好似40歲以上咁

f4冇halo嘅

支那人條命唔值錢

今次唔係FIA睇場係密膠自己睇場

咪亂講
F4 到2021 先改規格要halo

F4極速有幾多

歐洲F4好似有halo

有個偷步

早成幾秒偷步

得個160匹做乜9

偷步

第一次睇F4
對比睇開嘅澳門F3完全無速度感

偷步做乜鳩

好正常
200匹馬力都冇

使唔使咁樣偷步

慢到人力踩緊咁

加埋SC

極速有無200km

紅van都快過佢

佢老尾澳門成壇野搞到咁撚柒不如唔好搞喇

咁撚慢都炒執柒咗佢喇

個轆都飛埋出嚟，依家硬係覺得冇halo有啲危險

吹屎眼定邊個出嚟講過澳門賽車要早成年confirm 哂啲野
比哂錢點都要搞唔係會賠到仆街

仲好意思話自己賣左8成飛，水塘成個看台吉嘅

人手搬車

部32號隻左頭翼都斷鬼咗

有個直頭係到用手機影緊相

賣咗8成飛=/=賣咗8成位

帶頭架SC睇落都好飛過架F4

最好笑係fox班鬼佬又真係係到認真咁講
講乜9
啲名全部ching Cheung chun
咩華夏盃 電訊盃on99
賽車嘉年華啦叫

鬥 kart 仔可能仲好睇

屌真，頭先fox英文訪問P1條友
諗住有d料search乜下水屌廢到仆街

你係咪同F3 撈亂咗

其實架車愈細愈好睇

BMW SC 快D定係AMG SC 更勝一籌！？

我估Aston Martin好D

整場 SC 盃

Sor,搞亂左

成事話行到240喎

俾大水
叫哂F1車手黎
玩kart仔
包你賺錢
帶起成個旅遊業

有睇PO

玩返F3都好

多謝成事mom post

整個公開組，俾普通市民一齊玩

想清減人口？

John
頭先GUIA架AUDI車手傷成點啊?

咸狗3千萬一年, 出幾錢佢先肯黎同你玩一場

VR 遙控碰碰車

F4 啲車對比f1 好cute

死人都似

咸狗嚟咪搞到全場車手要跪埋一份
BLM

Thx @成事不足

太陽集團加大灣區政府
大把錢
叫哂佢地黎1個weekend
玩kart仔
應該好多人黎澳門睇
轉播都搵唔少

上山好似無力咁⋯⋯

好多年前開過綿羊仔賽嘅，好似都無事

個 screen 冇時間睇嘅

偷步drive through

曾玉成包尾？

已經被人lap咗

主席

梁國雄議員，請你立即離開議事廳

點解會 51

分分鐘可能比人投訴用大陸 字眼黎形容中國

場F4悶撚到
今年macau最好睇真係睇歐陽點樣由11追到第3
然後紅旗變番第4, 慘被迫害

65歲仲玩F4

好激動成事

成日叫人唔好望鏡

Spec race 都 lap 車？

你話呢
在心中

可能係要6條澳門妹

65歲都可以玩F4

睇到瞓著

有F1 feel

仲要6個圈就俾人lap

賽到70歲就可以上f1

F4姐，望下紅van 同dc9

部慢車行中線咁on9既

成事係咁屌人睇鏡

佢偷步都已經證明佢On9

好激動

成場車都on9500蚊日林記拍場賽車咁

悶到

個英文旁述講
The National Anthem of Macau

霞姨

場場比賽都出SC,差唔多每場比賽都出2次SC,BMW fat fat 幫佢賣AD

澳門司警出動拉人

仲衰過lord mahaveer

同Toto 揸過手

真心一問
F4呢啲車手係唔係職業？
如果係
最盡可以有咩發展？
去歐洲賽F3得唔得？

冠軍賽過兩場f3
其實澳門咁有錢 無人做佢水喉比佢玩f3咩

f1車手差依d f4冠軍幾多班
想知好似Russell依d f1包底果d來依度玩依部車會快幾多

算培養年輕車手多啲

幾十班
你話F1個班包底車手你google 下佢地個背景就知咩事

每圈起碼快幾秒

1,2位都鬥過幾場歐洲F3，但係兩個都冇分

D sponsor係咪貼紙黎

19歲已經揸f1
同19歲係到玩支那f4
天同地

英超同中甲咁

最頂龍就用個D魔術貼貼上去

Russell 6年前2014玩F4

下星期有John Wong?

其實中國賽車發展係點？今年呢班係俾$買位先咁定係本身實力低？

F4唔係世界性國際賽
通常係一個國家入面搞
例如英國F4 日本F4
如果係向F1發展既小朋友 16歲前已經要開始玩F4
然後目標大約18~19歲去到玩FIA F3
大約21~22歲左右升到上F1

LEC個細佬舊年玩F4 今年玩呢個Formula Regional European Championship 嚟緊有機會下年見到佢跑F3

應該下年佢同亞軍一齊轉去鬥F3
但細叻有啲老 20歲都仲未鬥F3
下年玩得F3已經21歲
今年F3 前列全部先18 19歲

聽人講歐洲有個Low class D 既F3?
類似Euroformula?

Euroformula Open?
Formula Regional European?

雷諾方程式
雷諾2.0
F2000? 呢D?

有兩個
Formula Regional Europe
Euroformula Open
今年EO個冠軍葉一飛上年係雷諾青訓兼鬥FIA F3，得最尾一場攞分，但係今年贏到開巷

好似HUFFY比人DQ左

雷諾嗰啲整合曬做
Formula Renault Euro Cup

近依一兩年好似冇乜F2新仔有去玩雷諾方程式
個個都F4->FIA F3->F2

Christian Lungaard係F4>Formula Renault>F3>F2
雷諾青訓應該多啲會有鬥Formula Renault

FOR WAHT

因為5隻手指同1隻手指
所以DQ?

比個參考數字你
依家F1最廢個個Latifi 14年跑澳門F3做Q跑到2:12.067
而同樣渣PREMA既19CON快佢0.3秒
舊年新制F3頭幾名依家跑緊F2個堆全部跑到2:05
正常F4慢F3十零秒但今年澳門F4做Q最快係2:29
你可以想像下差距有幾大

其實Russell假假地都係F2世界冠軍

冠軍 Rob Huff 因與馬青驊碰撞， 賽會賽後判罰加30秒， 喪失冠軍
另外，第三名 香港車手 甄卓偉 因黃旗下爬頭 亦判罰30秒， 喪失季軍

因為要中國旗最高

侯夫,甄卓偉被罰...賽果改寫。侯夫因與馬青驊發生碰撞, 大會決定判罰最終成績加30秒。 另外, 甄卓偉因意外後黃旗超車, 同樣被大會判罰加30秒。 換言之, 最終賽果更正為 #張志強 (中國)得冠軍, #29王日昇 (中國香港) 得亞軍, #28盧思豪 (中國香港) 得季軍。

撞9 CHI-NA MA果下

明晒

想知路車撞人入pit有冇罰

今年真係搞笑
唔係冠軍唔係中國人就要俾人罰

香港人直頭係迫害
GT 黑撚到

果場LOCAL野是但啦
O係馬房自己拆啦

正式宣布 中國格蘭披治 未

F4嗰2個澳門人會唔會都俾人dq

下下30秒不如DQ算啦

下場f1係唔係有成事

好似係呀邦拍返丹尼爾

呀邦拍Daniel都好 當然最好就Daniel拍John wong

我貪心啲
不如3個一齊講

成事睇我comment真係好有心

手足

再睇多次個起步同被罰原因
要罰嘅話咁前面幾個都要罰

O young 出左條片

係呀 根本就係罰佢
LYK咁識做點會罰

借post一問，想買F1 Red Bull 頂cap帽，除咗F1官網，仲有咩地方買到？

五一手勢丫拿
做嘢

咁咪罰

其他巴打用gxxx
我用fuel for fans

訂嘅嘢終於ship咗
十二月頭先到

51 係候夫

無F1好辛苦

打住機先囉

我一早收到了

梁瀚昭稱，因為申請不到車隊無線電通話的網絡，無人通知他前方有慢車或安全車結束等消息，只能靠自己經驗。獲勝後，梁瀚昭最想多謝父母，尤其希望報答父親。

頂，咁都得仲要今年少左車

睇Motogp 啦

快架啦快架啦快架啦

10點

準備開車
尾站

10點到幾點？

10點7 8到

要準備好，再攪攪先

主場拉快到上咗冥王星

係,想米拿贏

貴晶愈黎愈慢

哩幾場Honda 唔掂

孖8愈黎愈快, 痴線

出咗太陽系
唔駛睇

世界冠軍係咁隊人
心諗你班仆街咁慢

搵左佢做人肉迫力

神童都真係幾廢下

又崩盤

呢個場無乜dog fight

大e都搞到神童

我發覺soso 心跳成日都17x~18x

聽呀邦鳩噏到完場

場車悶到 呀幫瘋狂9up

阿邦講緊孖8個愛情故事好搞笑

世界冠軍連架車都提早收工

下個禮拜佢又可以返去同恩撚鳩噏到完場

真係好好彩

rins果部都唔得, 愈黎愈慢

今年睇米拿喪狗式追波比迪利 睇左好多場

Suzuki 贏完之後成班已經諗住收league

老闆都搞掂埋神童

So so 殺緊上去四位

直路勁癲

又比貴晶砌左soso

米拿又來料

唉! 上場係咁咪好
米拿真係好勁, 今年好多時都係睇佢

motogp搵左蘋果動新聞做3D?

今日仲有3圈上到第3
再去基本上一定過埋第2

係要黑尻佢

其實唔紅旗/有restart佢已經上埋台啦
呢單真係好crashgate feel

拎返EF9 EG6 出黎跑重好睇

3:35
I know right

搵紅van、的士同堆搵食車飛返場重精彩

呀邦咁講
Fox 睇嚟真係收皮

講咗啲乜

幾型

今朝丹尼爾都話下年fox會有d轉變，睇怕真係撤出亞洲？

見d台仔都話fox taiwan都收皮，睇怕真係撤出亞洲

丹尼爾confirm係搬office ja，佢自己唔知啦
起碼阿邦應該有車講架喎

唔係講緊搬office咋咩

自己估

搬office啫
好似話出年仲有廣東話，阿邦應該有得繼續講，恩能就難講喇
我諗佢都預左搞Patreon

而家redbull store勁抵
剛剛買左件softcell同T加埋都係50歐
而家做緊免運
同埋新subscribe仲有15% off

有興趣去買
未試過咁平

呀邦最尾都話如果有機會再同大家講車
真係唔知會唔會重係fox

比較想要佢哋嗰口罩 可惜冇賣

max同咗魚雷嗰ex一齊

BLM最成功之人，做咗Sir 咸狗下一步從政？

似啦

遲吓一個唔覺意做埋英國首相

到時睇新聞話：英國首相咸美頓係唐寧街發表講話…………

但佢一定係奧巴馬類作風 仲要唔敢得罪支國

李英健仲要開 post單打VLT返上去做大陸仔啦

咸狗憑乜封Sir. 個格西到

應該係
你睇啱就落單啦
反正免運費
唔係之後冇晒size

佢恨左好耐架啦

畢奇個女？

係

似 根據wiki 話KVY同Kelly Piquet 係12月離咗婚

聖誕節魚雷探B女，係咪有機會四個人合照

魚雷成日都有去探 唔洗等聖誕

貴圈真亂。。。。

呢條友

BTW 重溫 OY P11 to P3

之後嘅發展，係咪同max結婚生返個小朋友，然後又離婚，再分身家

咁下個係咪gasly 再到albon

red blue f1車手獵人

Albon條女咁正 有咩可能分手

Gasly可能2022去雷諾
角田仔

貴圈咁亂 點知

朋友
可唔可以一次過貼哂所有圖比較下
唔係點討論

咪就係gio女朋友好似都好正

救老母

呢條片冇四萬女朋友 都幾靚

[左]
點解係wives and girlfriend?
唔係partner?
車手一定係男人?
全部人一定係直?
[/左]

係咪反LGBT!? 咁你地一定係反埋BLM啦

Error 404
Same sex partner and LGBTQ not found

其實賽車點解要rolling start

Hamilton: not enough diversity

有d賽事車手太廢？

炒車go go go

GT大cc，rolling start慳油好似係

拉開距離兼且唔會死火，起步冇咁易發生意外
亦減少某啲車靠起步快跑頭嘅優勢

亞洲人都算
仲要咁矮邊個要

點解無女黃人揸？
點解無女黑人揸？
點解無女白人揸？
點解無男變女變性黑人揸？
點解無男變女變性黃人揸？
點解無男變女變性白人揸？
點解無女變男變性黑人揸？
點解無女變男變性白人揸？
點解無女變男變性黃人揸？
點解無生理係男但性別認知係女既黑人揸？
點解無生理係男但性別認知係女既白人揸？
點解無生理係男但性別認知係女既黃人揸？
點解無生理係女但性別認知係男既黑人揸？
點解無生理係女但性別認知係男既白人揸？
點解無生理係女但性別認知係男既黃人揸？

20個位都未必夠

反車容易爬出車箱

簡單d 係咪車手太廢

唔係車廢先靠起步

唔係既
Super GT同Indycar都rolling start啦

WEC都rolling start

如果F1 rolling start
公公好似唔會咁多柒起步

請參考過往幾次safety car restart

你睇吓Mugello個次 架安全車入咗Pit佢都仲發緊夢

Safety car又唔同rolling既咁又
雖然兩者分別無咁大
但rolling start變左隔離有多個對手
同自己掌握住個pacing又唔同
你睇咸同圖啲SC restart
通常都撚到啲後車屌晒鬼

上次bottas玩到後面連環大炒車

關佢咩事

SC太遲熄燈走人

唔關遲熄燈事
只要唔係入last corner前一刻熄 我都覺得無野
一黎係Bottas太慢+綠旗都唔加速 二黎係中間唔知邊個諗住比油食slipstream過車之後再dup

究竟關bottas咩事
未衝線
佢想點都得啦
根本係車群中間
有人last corner 跟唔仞
大腳俾油跟上去之後重brake
fake哂後面全部人俾油追上去

根本唔關保子事
保子頭車可以控制速度(只要未過終點線)
如果佢入last corner就加速只會益咗咸狗
至於炒到七彩完全因為中遊班人
個個以為大直路前面果班會大腳油去
跟住佢地就可以食tow唔洗蝕
點知比哂油先發現前面果班仲慢駛緊
中後排果班收唔切咪炒

我都係之後先知
果時我都覺得係77問題

有排J 佢個pole

記得前排仲係咁記兒子得race pace

agger
F1 Palmer個分析有睇埋速度數據
只有前幾位係行constant speed
中遊開始全部都keep唔到constant speed又快又慢跟唔貼前車
所以最後中遊開始全部罰曬
炒車根本自己攞嚟唔關頭車事

到今日仲有人覺得係保子錯 wtf

前車有權控制速度, 決定邊度起油.
有哂telemetry, 有無brake test 一睇就知.

總之
Inconsistent application of brake and throttle果封warning
就一定無小保子份

睇中遊囉
頭三都係無野睇
巴林呢啲時間算係咁啦
你真係要見識下北美果啲

今個星期果場可以睇下既
下星期果場真心唔洗睇
一嚟深夜西車 二嚟跑外圈

但個2場F2 一定要睇

拜託各位唔好支持細舒呢啲垃圾

反而對呢場比較期待

外圈果場?
1分鐘唔洗一個圈
遊足87個圈車河
唔係鬥技術 係鬥引擎馬力

睇中遊用F1鬥NASCAR

仲有三個禮拜vet就脫苦海

睇QUALI 又點亂

第二場重點係要睇拉利

我叻架車一定冇問題

綠色既vettel

2019 巴林叻係灰既

唔知點解我形住個場會有人爆軚

細舒跑成點下年都上架喇
本身有license又垃利太子

都有機會既 巴林都幾食胎
但唔會平治囉

緊係啦
一定唔會係咸爆囉

點睇？

又有新kart場

2022-23年，到時先算啦

香港仲存在先算

仲要放機場...
搵鬼去玩
我不如去何文田

香港整番個kart場就好 唔洗下下番沙井玩

Oyoung好撚快

算9數啦
正苦搵錢緊要

第三條跑道都無機飛架啦
開放玩drag race

岩岩斷斷續續咁睇九吹
佢用軟啲既車呔？ 其他車手唔chur?
成件事係點

還我威記時候的保達斯

果陣其實bottas真係幾快

冇聽過呢件事喎 軚應該一樣架喎
不過當oy係世界賽時都係包尾
你就知呢班大陸仔幾咁垃圾

其實咩都唔關事
淨係唔想香港車手贏， 講完
果d咩位置,乜乜柒柒全撚部都唔喇更

GT圈速係咪僅次F3?

依家保子夠膽咁樣貼埋去既話
晨早爭緊世界冠軍啦

應該係

賽例容許，但其他人無換
咁其他人梗係想搵位入佢
又俾佢地入到

賽車係鬥呢d
不過呢單嘢係個香港人同支那人夾計搞死同胞
大家嬲都好正常

原來係咸爺間44IP去reg Lewis Hamilton 既trademark嗰陣
因為個名似，比間Hamilton block 9 咗佢既application
所以咸爺間公司先走去申請revoke Hamilton既版權

屌，太多fake news睇咗好多先還原到件事

咁點解要rolling start 反而F3唔洗

賽車不嬲鬥熟例書，有位就入，F1都見唔少
但投訴咪投訴囉，明顯為自己利益而投訴，之後唔使大條道理講咩為安全而做

但係OY 唔係p1 咩
點解係佢錯唔係p2錯
R爆頭

Vettel 睇路啦

Oyoung用軟tyre無錯
係其他車手on9用硬野
Oyoung錯係無留位所以比人入到
李英健佢個格衰，為左大陸仔隊友同自己上到台玩protest

李英健柒在咁都上唔到冠軍

食花生呢邊